六月內地訪港旅行團，較上年同期大增兩成三

支那人就係賤

【Now新聞台】旅遊業議會表示，上月內地訪港旅行團的數字，未有因為逃犯條例修訂爭議而減少。

旅遊業議會回覆本台查詢時指，今年六月有5641個內地旅行團來港，比去年六月增加約兩成三，至於今年上半年，一共有39332團來港，較去年同期上升約三成四。議會仍在統計七月初的數據，暫時未能提供。